去酒樓食飯諗住叫個芋頭糕 點知講錯咗福壽膏

如何不失霸氣